為咗慶祝LIHKG開張，想搞個與別不同既女神比賽

新壇想有知名度，緊係要從一啲娛樂性既野著手啦，有得見報，所以我就想搞一個新既女神比賽
提名post已經開左
大家可以踴躍支持下架
一齊搞旺LIHKG

應該call 蘋果日報報導下